# Tournoi de Super Smash Bros Ultimate

Tournoi de smash bros ultimate à 16 entrants environ.
Ce tournoi de smash est ouvert à tous, tout autant les tryharder qui ont le jeu dans les veines que ceux cherchant à s'amuser en roulant leur tête sur la manette.
Le tournoi aura un format compétitif similaire aux tournois "e-sport", sauf sur accord "gentleman" entre les participants où toute règle (même droits aux objets ou custom smash) peut être ajoutée.
